{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300088",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이비가짬뽕 아산풍기점"
    },
    "text": "イビガチャンポン牙山豊基店\\n\n忠清南道牙山市豊基洞14-4\\n\nランチ-一般、11:00~22:00、年中無休、70席/部屋:部屋なし、口が楽しくてしきりに口が行く「イビガチャンポン牙山豊基店」広い店舗と駐車場を持っており、きれいなインテリアでおしゃれだ。 多少値段が高いが、それだけ良い材料と優れた味を誇るのがイビガチャンポンの特徴だ。 ジャージャー麺は細かく刻んだ韓牛と野菜がたっぷり入ったウェルビーイング食品である。 チャンポンは牛骨スープの濃厚な味のおかげで濃厚で辛くてさっぱりした味だ。 まさにこの味のおかげで有名になった美味しい店。 酢豚は白く揚げて出てくるが、もちした食感が生きており、ソースのタマネギと一緒に食べると食感も引き立つ珍味だ。 少し特別なチャンポンが食べたいなら、イビガチャンポンに行ってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店は70席あります。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店には個室はありますか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店の特徴的な料理はジャージャー麺とチャンポンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺はどのような料理ですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は細かく刻んだ韓牛と野菜がたっぷり入ったウェルビーイング食品です。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの味はどのような味ですか？",
            "answer": "チャンポンは牛骨スープの濃厚な味のおかげで濃厚で辛くてさっぱりした味です。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店の酢豚の特徴は何ですか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店の酢豚は白く揚げて出てくるが、もちした食感が生きており、ソースのタマネギと一緒に食べると食感も引き立つ珍味です。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店はおしゃれな店ですか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店は広い店舗と駐車場を持っており、きれいなインテリアでおしゃれな店です。"
        },
        {
            "question": "イビガチャンポン牙山豊基店に行く価値はありますか？",
            "answer": "イビガチャンポン牙山豊基店は値段は少し高いですが、良い材料と優れた味を誇るため、行く価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 462
    }
}